牧師 牧師 你個女比人斬啊

我傳道咁多年 叫佢地個個信耶穌未必肯個個信 但係叫佢地開片喎
問佢地去唔去

啊南 走先

放下屠刀 立地信耶穌啦

我未做牧師之前呢就踢後衛嘅 花名呀叫做重炮

lm

呢套野係咁用穢土轉生術

呢個真

眾人：去！

關老二，拜你有春用咩

南南南南哥...我記番哂d野啦

o靚仔南 如果你要同條女報仇既
認住個冚家鏟啊

O靚仔南可以係依到打交打到落銅鑼灣做揸fit人，我肥屍一樣得！

嗱靚仔，玩還玩，千祈唔好攞洪興兩個字黎玩

你拿拿聲彈開啊 唔係連你都斬埋啊

三三三餅野

食喇喎 食香 食懵你啊

三三三餅野咪九九九九九餅野

連登新增左音檔留言功能？

我係東星耀揚 今日黎收你皮
一般貨色
我就最中意啲物件係高空跌落嚟嗰種感覺
成個駱克道得我依間pub有得聽莫札特

銅鑼灣 揸lift人
以後灣仔就係我東星既烏鴉既世界

洪興啊？我黃興啊（側邊2個細既）佢黑興 佢葉玉卿啊

有無人可以細數歷代古惑仔復活過既角色

我淨係記得烏鴉同耀場，肥屍同生滋

烏鴉：(嘩！)

細細粒容易食，阿虎你就威啦

全部都有聲

陳浩南呀

恍惚天和地在挑戰我跟你

彷彿

巢皮第一集死左又復活
耀揚死左第六集又出番

鼻哥窿擔遮啊，鼻毛可避啊

系耀揚之後仲有草刈朗
大天二都做左日本人

細細粒

大佬B番生過左東星

冚家產業齊種樹

佢收我十萬銖
佢就要訓低
女人收我十萬銖

一樣要訓低

嗱..肥佬黎，呢鋪我撐你呀

吳君如：賭條J呀？

benz 逼力
辦事不力

我今晚真係多多tempo 啊

陳浩南可以響度打交打到去銅鑼灣做揸Fit人。。

我肥屍一樣得！

你見話陳浩南未？

嚇鬼啊大笨象

過

Tell the dog 話狗知

你驚咩啊 我大飛咁隨和又唔會打你既 掟佢落去

童子軍跳彈床

我東星耀陽一子錯 滿盤皆落索 我無說話好講
衣度幾百洪興兄弟 係咁都融咗我啦
可惜啊 出面d人講 洪興真係無人才

有無人知點解youtube 永遠得 一三六 有得睇

巴喇沙有波揸

大嘅唔似大，細嘅不知所謂！
錯就要認，打就要企定！

關二哥面前無分大細！

系你老母

有四五

大佬B、笑面虎
巢皮、蕉皮、第六集殺手
烏鴉、耀揚、草刈朗
細細粒、端木若愚
肥屍、生野
大天二、第六集奸角

啱啊 啪 不過要分尊卑啊

呢句唔係九龍冰室山P咩

屌你有無睇架 柒頭 第一集靚坤講架

老真講，你有無扑過我個女！

呢度等我yank

點解入黑社會？ 巴閉囉，英雄主義，疊馬
我唔妥你，我可以逗你

出黎隻秋

坤哥 唔好咁傷心啦
我傷你老味呀

銅鑼灣只可以有一個浩南

嗰個就係我

風神蹆

就係我

望咩呀？ 串你大佬囉

第一張

宜家都無邊樣

係陳浩南

我隻耳好靈架

叉叉叉叉..叉燒包

邱淑貞正D

你個腦真係裝屎架

急你老母啊

好想睇邱淑貞個集

大佬b 好慘 復活左之後比陳浩南捅死左

第六集進化到SHOW卡片就可以解決問題
唔洗劈
亦都唔洗掟人落樓

你講咩啊 洪興一人一啖口水都浸死你啊

好撚正果集真係

基哥！！

依D叫口才唔係叫人材

點解要入黑社會？

拜你有春用咩關老二 而家d𡃁攞刀斬我呀

隻揪啊?等我o黎丫

e條友隊lum大天二，等我黎啦

陳近南

D奸角仲有魅力過陳浩南

喂，樂仔呢？
想泊車嘅，就擺低條匙，要搵人呢，就打1083啦。

靚仔啤咩啊啤
岀黎隻揪啊！

講咩呀 串你大佬囉

咁你又係到既？

點同呢？我大佬係耶穌

點解山雞溝完牧師個女又會同日本妹結婚

蕉皮，你「哨」下睇下佢地有無追過嚟，「哨」下好啦下

第一次睇古

第一次睇古惑仔 好奇怪點解d人死左會返生
係咪唔夠budget請人拍

呢度三十幾人一人爆你一個可樂樽你都幾過癮㗎

喪坤

出o黎行要講口齒
話咗冚家鏟就要冚家鏟

唔好打我爸爸啊

銅鑼灣有金有水 旺我喎

肥老黎 呢獲你仲唔仆街！

司徒浩南
你聽收皮啦

夠疆 夠雷 夠搭馬

你係咪想依家收皮

你話陳浩南你偶像啊嘛 你見過陳浩南未啊？

十八萬呀

你拎住把呈堂證物啊

好看嗎？
呀！呀！
好看嗎？

基哥,呢隻雀出幾多我出多.......1蚊!

呢句對答真係好正

我就叫𡃁坤，聽日一人一封利是嚟呢到見我

第三集既精髓就係依度

但係呢個場B哥睇開架喎

row row!

我係Robinson 灣仔區警司 有冇計傾

這些話都是山雞教你說的嗎？

阿sir 你好英勇呀
阿sit 你啱啱開槍殺死咗個社團大佬呀
阿sir 影張相做封面

恐龍，你個腦真係愛嚟裝屎

做大事3個條件
銀紙
銀紙
銀紙

司徒浩南
你聽收皮

仲有啊，下次你嚟呢啲高級地方就唔好係度R腳指啦

你唔識閃架？

搵我？

醫生你就有得睇

先生你唔應該喺度鼓吹啲年青人有婚前性行為架喎

十八萬～零一百呀

有冇人有齊link,想翻煲

點解仲未有耀揚霸氣劈西瓜

全世界唔信你 我大飛都信你
'啖'屎都唔偷食，點會隊霖蔣生呀
。
。
。
好 我地繼續去搵𡃁仔南

古惑仔系列真係好撚垃圾
鼓勵色情暴力社團集結
90年代香港澳門咁撚亂多得套野唔少

我就傳教嘅，但我好鐘意睇波，警告你地呀，唔好向度搞搞震啊

玩cooking mama
又唔見班人真係識煮飯 on9

成個駱克道得我依間pub可以推晒啲客聽莫扎特

肥佬黎：嘩又掟人落街呀
東星耀揚：你未試過咩？真係好feel架

烏鴉：Sor"ly",man（對不起了朋友）（舉槍指向陳浩南）

方小姐 你拍啲三級片係咪打真軍架？

我個心係度笑緊 又邊會喊得真呀

之後個句地圖點解

我係東星耀揚，今日黎收你皮

What 7 you say?

其實方小姐真係幾正

地圖黎架咁串

你覺得小事呀？ 我覺得仆街咁大件事喎

姐係話個度係佢地環頭

地頭同地圖差好遠喎師兄

攞尾彩呀你？

嗱 肥佬黎 今次我就撐你喇

真係講地圖架

拿 唔好同我講咁多 放人先

前幾日先翻煲完

係

唔記得邊集

陳浩南上船簽合約

陳豪企左係後面做背景

身材

帶豬皮果集

俾人掟左落海

袁嘉敏前傳

佢打機好似神童上身咁既
贏佢又唔得 輸比佢又唔底喎
唉咁不如跟你地

你條o靚咪姐係我條o靚
咁你條女姐係我條女啊?

你係我地圖咁寸！
咁張地圖係你既 除左你睇仲有邊個睇？

禾抆東仙跟哩抆刪鏈班的關屍幾好架
嘩！關條jer咩 你地d普通話咁渣點過97啊
呢位阿哥點稱呼
我叫戇dog dog

點解入黑社會?

你係屋村兇到我冇用 你依家知洪興咩料啦
肥屍俾大天二打左一巴

你古惑仔黎咋，

我係三聯邦柯志華

我知你邊間教會嫁

泊車呢，就擺低條匙。搵人呢，就打一零八三啦。

呢個係？
牧師個女。
木女你好

阿SIR 入面爆大鑊喎
喪禮儀式尼姐

比面你呢，喊你傻哥
唔比面你呢，喊你傻仔！

你個陷家產係咪玩嘢？玩嘢入公廁！

裡面好似爆大獲喎
喪禮儀式黎架啫

蝕錢就事小
飛屎就事大

我就係當年辣低𡃁坤既灣仔槍神

你係呢度兇到我係無用
夠疆你同我落砵蘭街闖一轉

但係要分尊卑

勾二嫂係江湖大忌（技）
細細粒容易食

我東昇耀楊，一指錯滿盤皆落索

大佬我又要紮！
輸精管就有得你紮！

但係要識分 尊卑

我叫山雞，雞巴的雞

我打人?我打飛機添呀!

做乜撚野姐你

邱淑貞贏黎姿一條彌敦道

1）耀揚食西瓜
2）難做就唔好做囉（反檯）

我大飛份人平時就哩哩啡啡
溝親D女唔係舞小姐就奶野

十八萬...零一蚊

係~~乜野丫 件事都搞到依家咁 一陣唔搞埋落去
就話我Benz Brake 辦事不力

你同我講人多呀？ 我人多到我都聽唔到自己講乜野呀！

最好笑係巢皮開左先例
第一次復活果陣浩南佢地個個都話好似樣
但之後復活親嘅無人覺得似

有無人記得第6集山雞個老婆

我想揸車

有冇人接到

戴多個套啊

呢個post啲人應該有咁上下年紀

前排都睇返

師兄睇邊個版本

比個機會我

我著住套嘩沙池怎麼打

全部人跟我番屋企團年！

幫他們好好看住

老老實實，你有無扑過我個女

哇你睇晒啊？大生意喎，咁大個球場。

銅鑼灣只有一個浩南

表哥死果幕

等我沖返個土耳其既涼先

喇 我叫山雞 你叫我雞仔都得 玩時玩 千其唔好拎洪興兩個字o黎玩

大天二
MICHAEL雷復轟係外國留學既同學

第一集 山雞見家長果幕 同世伯講 叫我雞仔得架喇

萬moomoo d打酒齋撚撚得遮

張耀揚-愛我別走

埃禾~~啤~酒~~~~

東曼酒吧，東星個東吖，比人過你一棟重矇盛盛

肥佬黎，呢次你仲唔仆街，你渣著把呈堂證物啊

隻揪呀？等我黎呀

唔洗驚，我大飛咁隨和唔會打你

我真係好後悔入黑社會

你宜家炸我型定求我啊
你係關老二面前發過毒誓跟我架
依家話唔跟就唔跟啊

我東星耀揚一子錯滿盤皆落索 我無說話好講

投野都係講個寓意 邊有得收（唔係咁講，差唔多係咁意思）
你地洪興投得點解我地東星唔投得？

地頭。佢講得衰

大飛：基哥，呢隻雀出幾多我出多……一蚊！
烏鴉：一蚊又真係難計喇
基：我地好難做架wor
（烏鴉企起身係煙盒攞支煙出黎，抛起支煙凌空用口咬住）：難做既野……唔好做囉！（反檯）

其實唔係好明點解洪興同東星會一齊出現係呢個會

基哥屎忽鬼囉

關二哥寶誕所以同行會有聚會
就好似TVB有時都會同ATV一齊搞show 咁

陳浩南，你估灣仔你大晒啊？我烏鴉就係唔妥你，你吹咩？

今日係你地洪興既收皮時間 以後灣仔就係我東星既烏鴉既世界

到依家都唔明關風神腿咩事

街霸健

你當正自己今日主角呀

你都唔識尊師重道

呢度有bug
條長毛係生番個細佬，咪又係鴻興

同一個演員但兩個角色

話時話，點解肥屍唔撻東星朵？

屌，有山雞同長毛仔記錯左係屯門

班人轉生完連社團勢力都唔同左好撚煩

東升集集都俾人執一劑但keep住有人彈起有錢有人係咩玩法

有聲

個陣有份幫手撐場 隨街搵人 200蚊

林嶺南個女係咪讀嶺南？

佢應該得一個女掛 ？
呢方面我就不清楚了 一向唔熟

果陣相信唔洗錢都有人做 拍古惑仔咁威

𡃁坤：你知唔知義字拆開係咩
我係羔羊
忠心...就係一把劍插入心

屌 照你咁計政府賣地嘅時候 新鴻基同埋中原地產係咪唔可以一齊出現啊

近排重睇，睇到大頭仔

重炮呀 ！

我話俾你班東星仔聽呀！踩過界唔知訂呀？你知唔知你度邊個睇㗎？